邊度有得食炒栗子

好想食炒栗子呀

優之良品

未入冬

我要瘋狂食炒栗子

無乜炒栗子小販

新宿歌舞伎町

依家d炒栗子多數都係一早整好曬
炒果兜野只不過係做樣

搵唔到

咁遠有冇啲係香港

原來係咁

昨日見到九龍灣有炒粟子喇

觀塘地鐵站有
一出閘啲炒栗子香到

屯門
有時係西鐵站 有時係屯官果邊

樓上好波